{ "all":[
    {
      "num": "1",
      "question": "나는 솔로 16기는 무슨 특집인가?",
      "choices": [
        { "num" : "A",
          "desc": "모태솔로"},
        { "num" : "B",
          "desc": "전문직"},
        { "num" : "C",
          "desc": "돌싱"},
        { "num" : "D",
          "desc": "50대"}
      ],
      "answer": "C"
    },
    {
      "num": "2",
      "question": "16기 총 출연 인원은?",
      "choices": [
        { "num" : "A",
          "desc": "10"},
        { "num" : "B",
          "desc": "12"},
        { "num" : "C",
          "desc": "14"},
        { "num" : "D",
          "desc": "16"}
      ],
      "answer": "D"
    },
    {
      "num": "3",
      "question": "악플러는 다 고소하겠다고 으름장 놓은 출연진은?",
      "choices": [
        { "num" : "A",
          "desc": "현숙"},
        { "num" : "B",
          "desc": "영숙"},
        { "num" : "C",
          "desc": "옥순"},
        { "num" : "D",
          "desc": "영희"}
      ],
      "answer": "B"
    },    
    {
      "num": "4",
      "question": "영자와의 데이트 후 상철이 요리한 것은?",
      "choices": [
        { "num" : "A",
          "desc": "제육볶음"},
        { "num" : "B",
          "desc": "짜장라면"},
        { "num" : "C",
          "desc": "김치볶음밥"},
        { "num" : "D",
          "desc": "냉동만두"}
      ],
      "answer": "B"
    },
    {
      "num": "5",
      "question": "광수가 영철이에게 한말은 ? 'OOO깔까?'",
      "choices": [
        { "num" : "A",
          "desc": "다이다이"},
        { "num" : "B",
          "desc": "맞짱"},
        { "num" : "C",
          "desc": "테이프"},
        { "num" : "D",
          "desc": "삼자대면"}
      ],
      "answer": "C"
    },
    {
      "num": "6",
      "question": "순자의 리그오브레전드 티어는 어디인가?",
      "choices": [
        { "num" : "A",
          "desc": "실버"},
        { "num" : "B",
          "desc": "플래티넘"},
        { "num" : "C",
          "desc": "브론즈"},
        { "num" : "D",
          "desc": "골드"},
        { "num" : "E",
          "desc": "다이아"}          
      ],
      "answer": "D"
    },
    {
      "num": "7",
      "question": "상철은 어떻게 영숙의 호감도를 잃었을까?",
      "choices": [
        { "num" : "A",
          "desc": "코딱지"},
        { "num" : "B",
          "desc": "술주정"},
        { "num" : "C",
          "desc": "젓가락질"},
        { "num" : "D",
          "desc": "쩝쩝충"},
        { "num" : "E",
          "desc": "욕설"}          
      ],
      "answer": "B"
    },
    {
      "num": "8",
      "question": "곱디 고운 옥순의 직업은 무엇일까?",
      "choices": [
        { "num" : "A",
          "desc": "동양화가"},
        { "num" : "B",
          "desc": "일러스트레이터"},
        { "num" : "C",
          "desc": "시각디자이너"},
        { "num" : "D",
          "desc": "서양화가"},
        { "num" : "E",
          "desc": "패션디자이너"}          
      ],
      "answer": "D"
    },
    {
      "num": "9",
      "question": "영숙이 상철에게 한말은 ? '상철아 여긴 OO 아니고 OO 이다 '",
      "choices": [
        { "num" : "A",
          "desc": "미국/한국"},
        { "num" : "B",
          "desc": "일본/한국"},
        { "num" : "C",
          "desc": "캐나다/한국"},
        { "num" : "D",
          "desc": " 중국/한국"},
        { "num" : "E",
          "desc": "호주/한국"}          
      ],
      "answer": "A"
    },
    {
      "num": "10",
      "question": "다사다난했던 16기의 커플은 몇쌍이 탄생했을까?",
      "choices": [
        { "num" : "A",
          "desc": "없음"},
        { "num" : "B",
          "desc": "1"},
        { "num" : "C",
          "desc": "2"},
        { "num" : "D",
          "desc": "3"},
        { "num" : "E",
          "desc": "4"}          
      ],
      "answer": "C"
    }
  ]
}